我係今日深水埗跳閘俾廢老捉個個女仔。想講清楚發生咩事

我係一個高危既站入閘
所以有嘟到卡入
我去到點解會跳閘係因為想掩護一位俾廢老望住左既手足
所以我拍完卡照跳
我一跳完個廢老A指住左我大叫有個XX跳閘呀你做乜跳閘呀個啲野啦
然後我就跑走轉上出口
去到出口有第二位廢老B㩒低左我然後成個人抱起左我
我當時己經表明我唔會走我同你落去check票可唔可以放番我落黎。
而該廢老一直冇放我落黎
直至有手足圍該名廢老B佢先肯放我落黎轉而扯住我書包
最後我亦有跟該名廢老行番落樓梯
我行到落樓梯個時廢佬B己經逃走唔見蹤影
我有表示如果有職員我好樂意俾你地查票
我之後跟廢老A一位職員同一堆手足去客服查票
證明左我係有俾錢之後廢老愈黎愈惡
同周邊手足起罵戰
罵戰途中廢老出手
捉傷第二名女手足隻手
警察未到之前己經有一名手足送左我出站
——————————-
多謝各位手足幫手
Sor for 1999

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

好似拉左個坽手推車仔既老坑

垃圾廢老

廢老正垃圾

點解冇手足自衛反擊嫁

推
藍絲廢老

廢老幾時死

有無人影到佢抱起你

廢老垃撚圾 無所事事

廢老落地獄

死廢老假正義抽水為實

支持你呀絲打

個時附近得三四位手足我記得就冇人影住

擺明借捉跳閘非禮

廢佬正仆街

佢冇摸你邊度呀嘛好心痛

證明左嘟左卡可以跳 比左信心我

點解見到手足比人非禮都冇人幫拖
唔係要怪責邊個
但係香港男人可唔可以爭氣啲
我遇到呢啲情況一定會出手

叔叔抱抱

啲廢老都好大力下自問我都係一位高170既絲佢一下就抱起左
不過廢老抱完全接受不了。我要沖番十幾次涼先

個時好多都係放學既手足出手俾人影到就唔好

明白哂
姐係周街抱女冇後果
屈鳩對方跳閘就得

以後雞都唔洗叫 全港黨鐵站都係雞場
睇黎一陣係黨鐵站可以是旦捉條女黎強姦

發達了 香港超支趕印

開Post12個鐘都冇理
睇黎大家都好支持係黨鐵站捉囡囡黎就地淨法

唔知大家條女一陣放工/放學會唔會被選中呢

以後唔洗睇AV
去黨鐵站就得
隨時可以做埋男主角

各位女士可以幻想定一陣放工/放學突然比個肥佬塞碌鳩入個閪到

正賤男。。。
是否賣黑芝麻醬的檔口老闆？。。。大家要用心report了

Push

Push 冇人推？

辛苦晒絲打
要比俾廢老隻咸豬手摸

垃圾廢老，以後專痴住佢地出閘

有冇片睇其實

絲打好嘢~
不過保護手足之時, 都要小心保護自己呀

721831

好嘔心呀屌抱起咗你屌屌屌屌屌完全係非禮

死廢老

癲少陣喇好冇啊 屌你老母

一腳踢撚爆佢春袋之後叫非禮啦

好野
又有女摸仲要冇成本

最後有冇去警署報案話佢非禮？
如果冇做即係變相班廢佬覺得咁都冇野
準備有下一個受害者

絲打捨身救人不過抽水廢老必須死

都係我地縱容而成 屌你老母

唉 佢抱起左絲打你幾耐？
隻手掂到邊個位？
女仔真係要小心d 好驚

反告佢非禮啦

揸爆佢春袋

T

廢老藍絲仆街死

絲打唔識錫春袋咩
講咗咁耐連最簡單野都唔做

其實好想幫手但盡可能都唔會搭地鐵所以好少經黨鐵站

廢老死全家

一定要告到班廢老驚，以後唔夠膽捉人
你地冇事就放心

抱抱樓主
見到啲消息話你有報警啲狗有冇對你點？

lm之後跟進

幫手推
女仔都要學下點樣保護自己

辛苦晒

屌

有勇有謀絲打

下次打柒左隻廢老曱甴先

廢淫老

講咗幾多次要帶止汗劑當防狼器用啊！加多個火機直頭可以當武器用添啊

其我叫過冇人拍片

冇去狗局。冇片冇成揾左幾日都冇人有

其實我係完全陏唔到。唔知點解釋佢點秤起我